究境平胸女仔出班會唔會覺得自已有殘障?

出街見到其他正常有B cup, 但自已平過ipad